［集思廣益］醫管局嘅嘅投訴方式

近日，有個別醫護人員喺喺社交媒體發放仇視示威者嘅言論，莫視其專業操守。少部分嘅害群之馬嘅不負責行為足之以嚴重影響前線醫護人員嘅形象及市民對公共醫療嘅信心。各位可經以下途徑：

1. 經醫管局總辦事處投訴

2. 直接向醫院管理層投訴

可以書面形式向所屬醫行政總監(HCE)投訴，並附上聯絡方式以便跟進（瑪嘉烈醫院行政總監為謝文華醫生）